Para a instalação do odoo é necessário executar comando a comando para evitar problemas
Deve-se seguir o video do youtube comentado no script pois existem passos que são explicados no mesmo
Em caso de problema em instalar os requirements pode:

-Fazer o download de uns requirements compativeis a esta versão do odoo;

-Eliminar as linhas que dão problema pois estas não serão precisas;

-Em anexo segue-se uns requirements que funcionaram nos meus testes

